擴大戰線， 所有藍曱甴伴侶係私人公司打工既你，將會受惡報！

向這些公司施加壓力！ 炒佢老婆或老公！ 這招是學支那當日向國泰施加壓力炒空姐及機師！